尋裝修巴打鋪地板

過年前係大陸買左啲扣合地板
之後爆武肺，大陸師傅落唔到尼
一路拖到而家
請問有冇巴打可以接個散job 🙏🏻

係元朗 3百幾尺 冇間房長方形

黨的恩情說不完

唔自己試下整?

有冇圖?
如果料唔太差, 可以免費幫手

咩牌子板?

我都有需要，應該會買淘寶木紋磚。大概鋪300呎

等得黎,自己鋪好過, 之後唔掂先叫人幫手執執d邊位

反送中仲搵大陸人
5毛

磚大把師傅識啦

磚又好，扣地板又好，木地板又好
留個tg傾下